連乜察都破天荒講真話有30萬人上街，睇黎港共政府會擱置送中。

平時一定死都唔會話過十萬人，但我應得有五十萬。

真係估班差佬唔到

一定唔止三十萬

未必

計番比例，百萬係基本盤

林鄭頂住,香港獨立靠你

警方話三十萬即係實際有一百萬

不嬲都係將個數乘返6
即係180萬+

咁佢地都係政治工具，上面話乜就講乜啦，如果中共一定要過，會唔會叫佢地報30萬人?

上次反23都好似報20幾萬人

我都覺得有5，60萬，但乜警肯報咁貼近真實數字係好唔 尋常。

淨係識做人
屌你

啱啱64有20幾萬人但乜警話得兩萬啦

民陣有數字未?

可能覺得今次無得呃，如果壓得太低，好似雷鼎鳴咁，完全無晒公信力，淪為笑話，第時做數都做唔到

咪玩啦，佢地有公力